Changer de paradigme (travail+ et travail mieux)
A faire pour dans 10 jours (Lundi avant le FIC):
- Rédaction complète de ce que j'ai fait jusqu'à aujourd'hui (slides ou rapport)
-- Etat de l'art

-- Positionnement par rapport à l'état de l'art

-- Mes objectifs (court, moyen et long terme)
- Démonstration live de TANGUE
- Faire un "petit" benchmark sur coreutils pour valider TANGUE et notre approche

Notes:
- Demander à Marie des détails concernant l'IUF le 4 (je crois que c'est le 4)
- Ecrire proprement ce dont je voulais parler quand je disais "rattacher une fonctionnalité à un morceau de code"
- Pourrais-tu m'envoyer "l'award letter" certifiant que je gagne bien plus que 1700$ / mois ?